聖誕快樂？聖誕不快樂

今日本來應該係普天同慶嘅日子，
但上年同樣時間，有大批手足被濫捕受傷。
希望大家慶祝嘅同時，
唔好忘記我哋仲有好多同路人受傷、被捕、同被殺。

香港人輸俾病毒
無曬民主法治自由繁榮安定
仲快樂?